警察發動軍變，先威脅政務司、後恐襲市民

警察企圖發動軍變，先係7月26號發信威脅政務司人生安全，之後於7月27號衝入元朗西鐵站發動恐怖襲擊，有市民頭破血流倒地。

警察已經叛變。

香港警察發動軍變！

軍警已經發動軍變，佔領元朗西鐵站周圍，聯合圍村黑鄉佔領元朗

現場軍警手持重火力武器集結元朗西鐵站一帶

有理由相信警察將會佔領元朗，集結軍隊進攻政府